話鬼滅神作既都未睇過re zero

近呢幾年最神

啲女好柒，又無特色

睇過幾套h漫，次次都係男主訓醒就扑嘢，h漫都冇題材，原作故事應該都悶到仆街

未睇過fate zero就真

近年最神明明就係輝夜姬